（煙民）一個n款mk煙

一定係綠luck ，韓冰

利申，食開純萬

釣魚台

冰8走腳

唔係廢中廢老先要走腳咩

紅雙喜

黑冰

緊係新出嘅健牌紫薄1啦

黑冰韓冰一定最強mk煙

咩係走腳

唔要爛腳封面

又要驚又要食

我反而覺得OL先至會要走腳

藍莓

所有藍莓煙都難食都仆街

520

人地去賭呀

橙煙

啲人賭錢都驚輸啦

全部

飲食台，笑撚左

卡碧

綠luck

綠luck 通常老野食晍算mk
要講mk 多數係啪珠嗰d 黑冰 寒冰嗰d

藍苺8，檸檬8，一定係mk